女朋友同ex仲有來往

而家佢地去左食飯
佢同我講會同ex講清楚
唉我睇得出佢心入面仲有佢
好唔開心純粹想呻下

你打定輸數都得
我有個女仔FD係大學識到個男仔(叫A)仲做埋佢女朋友
但個女仔以前係中學有個男朋友(叫B)
B係有錢仔只不過DSE衰左之後去左外國讀所以分手
3年之後姐係依家
B 番左黎香港搵番個女仔
搵唔夠一個月個女仔就同A分手
之後同B一齊
最噁心既係D中學同學話個女仔好有心,念舊
無DUP低佢EX(B)
我心諗 條女HURT到啊A人唔似人鬼唔似鬼
D人仲BUY佢 真係好垃圾

男同女都好，呢種人都係仆街食屎狗，祝佢地比人玩鳩返轉頭

同佢講, 扑完野好返黎啦, 唔好上身, 你至係佢條仔

屌佢老母啦 認真

好快就做爸爸啦

帽事嘅

記唔記得塞dom入佢銀包？

我都係
女朋友之前同Ex出街食飯
話唔係佢差我條女一餐飯先唔會同佢出去
雖然睇得出佢鍾意我多過我鍾意佢

Ex無del到佢ex facebook
我嬲撚到仆街

唔明點解會同ex有聯絡
俾著自己女朋友同ex聯絡

男朋友都會同佢ex兩個出去單獨食飯
心知佢仲未放得低ex
亦都知ex喺佢心目中既地位一定高過我

咁都忍到屎都食得 爆鳩佢

帽事既